====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Au même moment , les premiers écrits de Françoise Choay nous ouvraient les yeux sur le corpus doctrinal de l ' urbanisme : elle faisait apparaître le débat progressisme-culturalisme dans une perspective historique .
Entity Name (Type) :: Françoise Choay (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Françoise Choay (PER)
Total entitiy counts: 1

